頭先聽到有個呀爸同個講仔送中⋯⋯

個仔睇落十一，二歲到啦，好似做錯野，個呀爸好嬲，一路就細細聲咁罵佢。
罵罵吓呀爸就話：

遲啲送中我送你返去呀，我好嬲呀⋯⋯

邊個係講仔

標題錯咗

同個仔講

唔好對號入座啦

仔：咁到你死咗咪冇仔送終囉